2R其實邊個勁d

列貝利
洛賓

國王

Race正d

列貝利踢法無洛賓咁好睇 但樣樣野都頂級 過人動作細緻d

同肯傳波多d落賓成日自己去

而家基拿比有D似洛賓不過冇咁獨食

我鍾意家姐仁啲

拜仁: Ribery
國家隊： robben

列貝利仲係意甲搵緊食

洛賓都係荷甲啦

一個傷緊一個carry緊

傷完咪carry lo 列貝利上季未幾場都消失左

2R唔係佢兩個咩？

2R出浴圖

唔係大細哨咩

家姐波大d

羅馬里奧

Race靚啲

復出之後淨係踢左一場定兩場就傷 咁講而家梗係另一個有用d

？

列貝利啦

早兩三年打皇馬佢一把年紀仲carry到拜仁進攻，好撚記得佢扭過卡華積

相反洛賓好似一早已經傷咗

想屌

個人喜歡列貝利多啲
邊個勁啲就唔識比較

呢場好有印象 成場基本上得左路係咁攻 但中間無人